而家做豐澤戴個黃色口罩都要比人告國安法

真係on9到

告囉，唔告正契弟！

搞大佢！

去篤啦柒頭

梁子輝

on撚鳩

黃=港獨

班友真係癡撚咗

玻璃過小粉紅
同容海恩個女盒蠟筆冇黃色一樣

唔報正契弟

口罩癲覆國家

佢地唔好出國
一出國 令我地不快 私了埋佢

支持舉報埋党鉄

藍絲真係弱鳩智

我係黃皮膚嘅中國人
係咪想告我全全身連手手腳腳都犯國安法

黃皮膚就死咗佢啦

5星紅旗都犯國安

支那旗係咩顏色構成話?

係就兜唔兜面講啦

告任地獄未

幾時告生果舖啲蕉黃色?

原來香港藍嘅真係大多數，咁多人戴藍色口罩

戴黑色口罩囉

笑撚死

所有坐城巴嘅人都係犯國安法

你唔告 我幫你告!

地盤好撚多黃色頭盔，拉撚晒去啦

真心驚到瀨屎 告得入係咪要坐監

唔爭在告埋PANTONE, color of the year

PUSH

唔好俾我見到屙篤尿黃呀 報硬國安呀我

迫誠哥表態

625 荃灣廣場

癡撚線文革咩

荃灣廣場

姓黃點算

橙色招牌

梁子輝
國家有新任務畀你

黃危口罩 就港獨

1月戴黑口罩畀西客投訴過
轉個頭2月全世界都戴

老麥個M字招牌都係黃色啦！咁係咪要冚晒佢唔比做生意呀？

大家樂又黃又黑咁
使唔唔報

似係Hotline啲紀錄啦 係咪就係梁子輝唔鐘意黃色呀

藍絲唔係話誠哥係曱甴咩
又會去豐澤

要求全民驗底褲黃唔黃 黃既就要告國安法

唔係淨係講隻色

係針對黃廠果隻

屙黃尿可唔可以報?

順便講埋
全球最大酒店集團都唔比戴黃同黑色口罩
話係grooming嘅一部分

不過紅橙綠青藍紫色都得

你老母死藍屍

遲啲連姓黃嘅都告撚埋

黃皮膚中國人仆街了

藍色口罩=藍屍

屈臣氏新出品
三層衛生口罩30個裝 (漸變色)

條友會唔會以後都蒙眼柯屎柯尿

咁香港政府禁用黃色未

黃種人以後要改名了 要叫藍種人 如果唔係就唔係支國人

就快連食隻蕉都俾人告國安法

維尼都係黃色皮
告9佢啦屌你

Racist

藍蛆將自己染做阿凡達未

呢個掂

幾撚正喎 屌番盒先

戴維尼口罩告唔告

中國國旗都有黃色

果然MR

邊度有得買

生果舖賣香蕉犯咗國安法

閪客幾時死

咁我戴藍/紅口罩咪天下無敵

報報報 快d報 最怕9up唔報

美國大廠野
呢間公司專做醫療用品
之前武肺個陣呢隻medicom已經斷曬市
香港醫療機構或者私家都極之鐘意用呢隻
呢間廠出既都係合乎曬美國既個個LV
香港唔可以直接同佢買
佢一定要經個中介第三者入貨先得
仲要係以醫療機構類型或者藥房個D買先比較多貨

全部報黨安!!

改姓啦

唔好下次
即報

黐撚線藍屍

心中有港獨 看甚麼都是港獨
懷疑個客心入面想港獨

古有文字獄

今有顏色獄

咁見到員工戴黃色以外既口罩而覺得不快既客又點計？

真係呢種 癲同廢

個口罩邊度寫港獨？

國安法恐怖之處

《回港易》
由大陸入香港既人唔洗檢測
攪撚到第四疫情爆發
攪到香港好唔安全
點解個垃圾客唔告推行呢個計劃既人？

幾時篤埋生果檔賣檸檬搞港獨

問題係香港既做法 一定係息事寧人 唔講立場 唔理投訴內容 跟到就會照跟

好多人黑衫黑褲喎周街，快啲手吊

一定有5DN1L 字樣啦

弱智

真係好撚多哩啲on9，
之前有個friend又係做啲大公司，
帶黑色口罩點知比條撚樣投訴，
最撚on9係公司真係叫佢唔好再帶

五星紅旗有港獨嫌疑，四粒小港獨擁護大港獨

買啲黃色送比藍絲父母

你黃皮膚 你港獨！

支那旗代表住港獨藏獨彊獨, 係嗎? 台獨唔計,本身已經係國家既唔算未獨立

篤尿好黃 算唔算港獨

下次同條傻西講報左死老豆，唔報死老母，睇下佢會點

直接報啦on9

仆街啦我啲尿少黃
國安會唔會迫我飲多啲水

近排係豐澤買手機，發現隔離百老匯多野送啲，屌你老母豐澤！

仲癲過本地蛋

呢啲icon唔出得了

低能告撚飽佢啦

A

呢條咁嘅戇鳩 搞撚到全部豐澤都收個咁嘅爛鬼email

M記黃色 港獨

Medline 都有，攝咗俾藍絲家母用

數漏咗黃黃哋嘅紅綠Van

告埋佢囉

黑色好撚平常咋喎
屌你老味

到底啲客有幾冇腦

告9埋所有姓黃嘅員工囉

話自己藍絲
之後屌柒佢

正契弟，告左死老豆，唔告死全家

支持

全中國都係黃種人，連習大都

黃種人點算

容海恩個女都冇得用黃色蠟筆啦

""都係港獨
😀😃😄😁😆😅😂🤣☺️😊😇🙂🙃🙃😌全部港獨emoji

每日都坐港獨巴士

藍底唔怕

啊！你篤尿咁黃，等我報料去腳Ann熱線先！

唔知豐澤點處理？如果俾我知道加多腳，禁止員工戴黃色口罩的話，我發誓呢世唔撚幫趁豐澤一分一毫！

push

認真咩
真係戇鳩㗎喎 唔係扮㗎喎

戇鳩鳩，可能香港遲啲禁撚埋黃色

仆街，咁要飲多啲水
陣間入冊比人問起衰咩，答衰尿黃真係柒到冇眼睇

睇死大公司唔敢出memo唔比帶但實會低調叫個員工唔好再帶

之後換藍色就問你點解唔帶紅色

豐澤專門炒iPhone，快啲執笠吧

支那共果支旗果五粒星係黃色，咁咪

咁喺長生店做嗰啲成日著黑衫，入大酒店要著黑衫，一定係支持黑暴啦，啲藍屍快D出聲屌啦！

777底褲口罩夠泥黃色啦，支持條友舉報佢

口罩上面寫左香港獨立？
以後Yellow要改名叫HK Independence

之但係咁嘅靚嘢就俾咗藍絲用 曬晒

唔好笑
佢真係會報
戴口罩果個係後生嘅都真係會拉
this is hong kong
not funny

黃罩如果唔得 咁班仆街唔好諗鹹嘢唔係報國安！

梁子輝係咩單位？幫你出名

你飲熱檸茶，塊檸檬皮係黃色，你支持港獨
你買黃皮嘅香蕉，你支持港獨

港獨黃

投訴之都果然唔同d

邊隻黃係港獨黃

我早排返工著黑3 都比老細照肺

再次證明人一藍腦就殘！

應該係 CS 記錄 唔係投訴人

CS會岀自己友全名？

中國人好人好者黃皮膚 一定係天生搞港獨

係邊個都好啦個名咁普通有咩好講

有一種黃
叫做港獨黃

食咗維他命B 點算, 屙尿好黃

果5粒星好黃
做報國安